<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">

  <title>Après Gilles</title>
  <link href="http://ApresGilles.github.com/atom.xml" rel="self"/>
  <link href="http://ApresGilles.github.com/"/>
  <updated>2012-08-03T16:16:21+02:00</updated>
  <id>http://ApresGilles.github.com/</id>
  <author>
    <name>Gnafron</name>
    
  </author>

  
  <entry>
    <title>Le Chemin</title>
    <link href="http://ApresGilles.github.com/blog/2011/09/25/le-chemin/"/>
    <updated>2011-09-25T21:14:00+02:00</updated>
    <id>http://ApresGilles.github.com/blog/2011/09/25/le-chemin</id>
    <content type="html">&lt;p&gt;C'était une fin d'après-midi ensoleillé mais froid.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Après avoir marché plusieurs kilomètres sur ce long chemin de terre,
au milieu de la Crau verte, nous avons fait une pause.
Gilles t'a sortie du sac a dos chaise, posée par terre et tenu la main.
Tu portais un petit anorak rouge qui à l'heure actuelle ne te couvrirait
à peine que l'avant bras !
C'étaient tes premiers pas à l'extérieur de la maison et je t'ai
tenue par la main pour t'aider a garder l'équilibre.
J'étais heureux, ce jour là, de voir grandir le premier enfant de mon frère.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Que de chemin parcouru depuis... &lt;br/&gt;
Tu es devenue depuis une jolie jeune fille et désormais une femme
à qui je souhaite tout le bonheur.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Elodie, la vie bifurque parfois.
Ce chemin, au tracé si droit jusque là, s'est arrêté brusquement,
nous laissant tous désemparés.
La vie est comme une rivière dans laquelle on nage.
Elle nous pousse à avancer, comme la force du courant dans l'eau,
toujours dans le même sens, toujours vers l'avant, même lorsqu'on
souhaiterait revenir en arrière.
Aujourd'hui, la technologie ne nous permet pas encore de remonter
ce courant là. &lt;br/&gt;
Quand la branche d'un arbre est cassée, d'autres pousseront à proximité.
La vie continue, aie confiance en l'avenir.&lt;/p&gt;
</content>
  </entry>
  
  <entry>
    <title>Fin du match</title>
    <link href="http://ApresGilles.github.com/blog/2011/09/11/fin-du-match/"/>
    <updated>2011-09-11T10:00:00+02:00</updated>
    <id>http://ApresGilles.github.com/blog/2011/09/11/fin-du-match</id>
    <content type="html">&lt;p&gt;Je me souviens de ce 1er mai où on a fait le tournoi de sixte
dans la même équipe.
J'ai ressenti au fil des matches ce jour là, comme une joie de te découvrir
alors que jusqu'à lors je n'avais rien partagé de fort avec toi,
probablement à cause de notre différence d'âge et de caractère.
J'avais 17 ans et toi 10 de plus, mon grand frère.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;C'est comme ci on avait toujours joué au foot ensemble,
on ne se cherchait pas sur le terrain, on se trouvait par instinct.
Cela fait partie de ces instants magiques que les musiciens ressentent
parfois au sein d'un groupe: l'évidence intuitive.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;En effet jouer en quart de finale contre le noyau dur de l'équipe première
n'a pas été de tout repos...
On a été a la hauteur, avec plusieurs occasions d'ouvrir le score
qui n'ont pas été concrétisées et des arrêts formidables
de notre gardien de but.   &lt;br/&gt;
Ils n'ont malheureusement pas raté la seule occasion d'ouvrir le score,
 arraché un maillot, impunément fait des crocs en jambes à ceux
qui rentraient de la surface de réparation pour protéger leur avance.
Bref,  le coup de sifflet du 7&lt;sup&gt;ème&lt;/sup&gt; membre de l'équipe adverse a marqué
la fin du tournoi pour notre équipe.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;J'ai vu dans tes yeux de la joie de vivre, entendu une  passion enthousiaste
pour réussir et partager malgré les difficultés.
J'en garde un souvenir formidable, celui d'avoir joué au foot
avec mon frère ainé, partagé ce moment et toutes les émotions sportives
intenses, que jamais, nous n'avions pu ressentir jusque là. &lt;br/&gt;
Je pense tout simplement que nous étions heureux de vivre
cet événement, somme toute assez banal, comme auraient pu le faire
souvent deux frères du même âge.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Ces images de toi, heureux de vivre sont gravées en moi.&lt;/p&gt;
</content>
  </entry>
  
  <entry>
    <title>Y a comme un hic</title>
    <link href="http://ApresGilles.github.com/blog/2011/08/26/y-a-comme-un-hic/"/>
    <updated>2011-08-26T22:21:00+02:00</updated>
    <id>http://ApresGilles.github.com/blog/2011/08/26/y-a-comme-un-hic</id>
    <content type="html">&lt;p&gt;Cela fait maintenant plusieurs jours que j’écoute en boucle cette &lt;a href=&quot;http://www.youtube.com/watch?v=3Kud43hM9vg#t=02m09s&quot; title=&quot;Jenifer, comme un hic&quot;&gt;chanson&lt;/a&gt;, sans vraiment savoir pourquoi.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Je viens de comprendre aujourd'hui. &lt;br/&gt;
Le duo batterie/guitare à 02:23 me rappelle un fragment des années 70 où tu étais batteur dans un groupe.&lt;/p&gt;
</content>
  </entry>
  
</feed>
