<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Posts on Après Gilles</title>
    <link>http://apresgilles.com/post/</link>
    <description>Recent content in Posts on Après Gilles</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Tue, 23 Apr 2019 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://apresgilles.com/post/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Rallye De Nantua</title>
      <link>http://apresgilles.com/2019/04/23/rallye-de-nantua/</link>
      <pubDate>Tue, 23 Apr 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://apresgilles.com/2019/04/23/rallye-de-nantua/</guid>
      <description>C&amp;rsquo;est au cours de la soirée du rallye automobile de Nantua que je t&amp;rsquo;ai vu danser le Rock&amp;rsquo;n Roll pour la première fois. J&amp;rsquo;ai depuis lors, toujours gardé en moi cette image du bonheur de danser. Ce dont je me rappelle c&amp;rsquo;est ton sourire, l&amp;rsquo;entrain et la complicité inoubliables entre toi et ta danseuse ce soir là.
Je n&amp;rsquo;y ai jamais prêté attention par la suite. Et pourtant 23 ans plus tard alors que je cherchais à faire une nouvelle activité sportive, cette scène m&amp;rsquo;est revenue instantanément en mémoire.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mon Pere</title>
      <link>http://apresgilles.com/2019/04/12/mon-pere/</link>
      <pubDate>Fri, 12 Apr 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://apresgilles.com/2019/04/12/mon-pere/</guid>
      <description>Voici le texte que j&amp;rsquo;ai écrit pour honorer la mémoire de mon père.
Mon petit papa, tu as toujours été là pour moi.
Tu es le benjamin d&amp;rsquo;une famille de 4 enfants: Joseph, Eugénie, Antoine et toi.
Plus jeune je te voyais comme un père. Aujourd&amp;rsquo;hui je te vois comme un homme avec son histoire que je connais mieux, même si tu nous a parlé de cette racine que sur le tard.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Le Chemin</title>
      <link>http://apresgilles.com/2011/09/25/le-chemin/</link>
      <pubDate>Sun, 25 Sep 2011 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://apresgilles.com/2011/09/25/le-chemin/</guid>
      <description>C&amp;rsquo;était une fin d&amp;rsquo;après-midi ensoleillé mais froid.
Après avoir marché plusieurs kilomètres sur ce long chemin de terre, au milieu de la Crau verte, nous avons fait une pause. Gilles t&amp;rsquo;a sortie du sac a dos chaise, posée par terre et tenu la main. Tu portais un petit anorak rouge qui à l&amp;rsquo;heure actuelle ne te couvrirait à peine que l&amp;rsquo;avant bras ! C&amp;rsquo;étaient tes premiers pas à l&amp;rsquo;extérieur de la maison et je t&amp;rsquo;ai tenue par la main pour t&amp;rsquo;aider a garder l&amp;rsquo;équilibre.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Fin du match</title>
      <link>http://apresgilles.com/2011/09/11/fin-du-match/</link>
      <pubDate>Sun, 11 Sep 2011 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://apresgilles.com/2011/09/11/fin-du-match/</guid>
      <description>Je me souviens de ce 1er mai où on a fait le tournoi de sixte dans la même équipe. J&amp;rsquo;ai ressenti au fil des matches ce jour là, comme une joie de te découvrir alors que jusqu&amp;rsquo;à lors je n&amp;rsquo;avais rien partagé de fort avec toi, probablement à cause de notre différence d&amp;rsquo;âge et de caractère. J&amp;rsquo;avais 17 ans et toi 10 de plus, mon grand frère.
C&amp;rsquo;est comme si on avait toujours joué au foot ensemble, on ne se cherchait pas sur le terrain, on se trouvait par instinct.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Y a comme un hic</title>
      <link>http://apresgilles.com/2011/08/26/y-a-comme-un-hic/</link>
      <pubDate>Fri, 26 Aug 2011 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://apresgilles.com/2011/08/26/y-a-comme-un-hic/</guid>
      <description>Cela fait maintenant plusieurs jours que j’écoute en boucle cette chanson, sans vraiment savoir pourquoi.
Je viens de comprendre aujourd&amp;rsquo;hui.
Le duo batterie/guitare à 02:23 me rappelle un fragment des années 70 où tu étais batteur dans un groupe.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>